喺街買到最平又最飽肚嘅食物係乜？

我先，法包

tear gas

癡飯

一嚟就打大佬

A4紙

白飯

水炮

粢飯

水泡餅

乾蘇餅 加 水

咖哩

炒麵/粉

二手飯

腸粉
好食又飽

泥沙

法包係攞黎扑人，唔係攞黎食架！

同價生命麵包應該飽d

水+麥包

雞蛋+燴蕃薯

蛋白質, 高纖,碳水化合物,低GI, 襟飽

好窮啊
粢飯

糉

瓷飯

燴番薯好貴喎